老老柒柒點睇聽日既市同含指?

ADR同夜期就插左小小，但係北水就回歸。
到底係老美勁D，定係阿爺19大前既水力勁?
歡迎討論！

唔洗諗啦 十月一定跌